講事實 =/= 潔癖

政府做緊嘅野係提供合法性畀自己
包括所有逮捕、暴力、濫權，甚至唔合法嘅位
自然有一大班媒同佢宣傳，呢個係政府嘅文宣

而我地係靠合理同真話做文宣，點解會有人話唔要潔癖，因為要為左同政府抗衡佢啲大話
我地不嬲同政府抗衡嘅辦法就係用講真話
就算用感性宣傳，都係拎幾多證據出嚟問題，唔代表要講大話，只係要講得更直接簡單易入口，易入口唔代表要講大話嘅

一齊擁抱黑暗兵法?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

所以堅持做正確的事
不要被花言巧語擾亂